坐緊巴士返工見到前面條女上緊連登點算好？

好想認識佢
唔知有冇睇開我post

原來係你個柒頭

拍佢膊頭 之後講:
Hi 女神 我叫失業毒男 你呢

唔信係你
條女咁正

做左咩衰野

我入到黎

係佢頭髮上面射精

就知你係9UP

昅佢粒提子?

去佢睇緊個post
F5一次
最新個留言就會係佢

佢訓著左呀
好想借個肩頭比佢

借個龜頭好啲

射完之後剪左落黎拎左番屋企珍藏 有佢既髮香味同我既精味

我最後都無把握呢次機會
明明就係我10cm距離
呢段愛情就可以萌芽
希望聽日返工可以再遇到佢

真係有圖

春光?

變態佬

睇落d頭髮應該幾香
有無索下咩味

變咩態
我都無同佢有接觸過

就係你條毒撚望住晒

戴住個狗罩咩味都無索到
仲有車好多人唔敢太埋身

我似9up人咩
佢真係有上連登

睇到你個po
我諗你以後都見佢唔到

屌你，拿拿聲問佢拎ig啦好似幾正
反正柒左都係柒一下姐

屌你，以後我唔搭依架車

死毒L, 我落車先啦，你慢慢打飛機啦

點解會咁呀
我咩都無做呀

樓主真係日日上連登開廢post

屌你老母 偷影我女朋友

好毒…

唔去問人拎電話係連登開post把撚咩

無女無朋友日日開廢post
樓主=垃圾
quit life please

明就明，講出黎好變態

可能我來呢

屌原來係你 怪唔知feel到有啲核突野望住咁 死開啦柒頭

收皮啦，唔講出黎你都一樣好變態

好易啫

" 咦絲打都有上連登? 咁啱啦可摸以幫手推個post ? "

真係好撚變態

聞佢頭髮

存在感有如肥絲大隻